朋友話qq音樂已經揾唔到葉德嫻既歌

咁撚可悲嘅大陸

不意外